【痛定思痛】係時候用輿論壓力叫警方交代墮樓義士當日發生嘅事

今日遊行至太古廣場嘅時候個心好痛，好想知當日發生咩事 ，見到有人話R.I.P. 但無人知係咪黑警煽動佢，如果係嘅話你叫佢點REST IN PEACE。

所以希望大家可以喺警方Facebook page甚至向傳媒表達對警察嘅不滿，用壓力逼警察開檔案徹查。

下一步就係要警察開file起曬所有 有份打示威者嘅黑警。令到黑警唔好以為自己大曬，有人一直監察住

push，政府需要正面回應

無錯 示威者條命已經無咗 唔可以做縮頭烏龜講聲rip就算

要警方開file查清當日發生咩事 係要比前線警察知道 佢地做嘅野有人監察住 唔可以亂嚟

第二 係要比警察知道 上頭係唔會包庇散仔 自然唔會亂打人亂射胡椒噴霧

最重要一點 公眾想知道當日發生咩事會令義士墮樓

push
麻煩大家關注

唔可以佢地自己查
要搵獨立人士查

開file係要搞亂前線警員視線
同埋獨立人士無可能有咁大權力傳召警員作供

push

相同諗法嘅手足留個言 push一push

想打擊警察士氣 由內部開始瓦解係最好